[Youtuber][小學雞大戰] 大J VS Sunny

有冇知咩事 ? 呢兩條友好似隔空互串咁

最大問題大J點解咁柒 俾人串到一棟都冇

who cares

兩個都唔識
打和Super

正常大撚唔set clickbait都勁多view, 係度偽托權威話人犯法多9餘

仲有買翻版supreme俾人串

無人想知

樓主係咪sunny

根本香港班youtuber成班圍威喂
見冇乜人理佢地扮吓互串
搏啲on9仔（例如樓豬）講吓
呃吓view